屋企植物無啦啦生左d菇 係乜嘢泥

成粒lin咁 係乜嘢泥
有無毒 可以點處理

Bam!

嗱嗱嗱 認真問 唔好諗衰嘢啊

你仆街啦 之前有人屋企又係生呢d野 後尾佢冇啦啦消失左
樓主辦定身後事 有咩未做好快d做

呢種菇係曾經打過飛機落去先會生

Lin 頭

記唔記得前排有個post話打完飛機唔記得扔垃圾，最後d紙巾真係生菇

我想要個答案姐

咁咪幾好
當養多樣野

就係唔想要先問

啜吓佢會扯lin旗

之前生過黃色菇
查過會毒啲植物
所以我連根拔起

係lin菇
利申 植物學家

粉紅色菇頭 可預不可求

係樓主碌鳩嚟
樓主借角度影張咁嘅相嚟

好 唔該哂

泥

笑左

菇唔係植物

種瓜得瓜 種lin得lin

不如轉養菇啦 靚過你盆綠色嘢

利申: 讀園境學
學名: Homo sapiens
係一隻會破壞植物，慢慢陰D陰D吸哂植物精華既可怕物種
有白種黃種同黑種，你依隻算係白種，比較高大強壯d
但係問題係除左佢繁殖力強外，仲會吸引黃種同黑種既孢子黎繁殖
所以殺極都仲有，而且唔可以食
我建議你都係成棵掉左佢

見到學名就知唔使睇
利申bio5**

呢種啱整金菇卷

好似幾有見地

依家先睇清楚條問題
咦樓主fake人嘅

Dllm

肉靈芝，巧補架

屌你homo sapiens

飛機菇

泥你,xx

屌諗起之前睇post有張相係垃圾桶生米青菇

冇人屌唔撚係呀
泥你老母呀

老母都唔夠膽

小學雞到

屌你

食人菇

申利，前世係食人菇

泥你老母

哇你棵野咁撚淫既

Homosapiens 咪人 你當連登仔唔識英文？

好似唔係英文黎

屌

咁撚耐先有人屌泥你老母
冇得救

仆街笑撚死

係熱菇熱菇黎

撚知你用乜泥
泥你老母

泥你老母
成兩頁先有人屌

仲未有人答到係咩

homo sapiens

自己用咩泥種緊都唔知

爸爸唔好唔要我地

泥你老母咩泥

今晚加料

泥你老味
食jerjer菇啦柒頭

應該係老泥

泥你老母呀

笑死

差一粒 兩對奶

黃種繁殖力好撚勁

無毒但影響植物生長
除咗啲菇 佢都會好易再生
因為菌絲入咗植物同泥